警訊大結局討論區

冇得再睇堅哥

真係大結局？？？？？
轉台睇睇先

都係唔睇了
等佢就完先睇

真堅哥文龍去做驚訊啦

做撚左大半集都係得3個replies

今日大結局啦

畀你發現咗

仲有Hailey

條女主持叫咩名？想屌

港台＋警訊 不意外

上次見王喜同文龍拍驚訊，幾好睇

嘩屌食緊飯呀

文龍上過驚訊

邊集

上2集

條女（訪問SPCA嗰個）頭髮遮住警徽，侮辱警方？

底褲口罩

新嗰條黑警女好撚假，機械人咁

警訊 RAP

完啦

三慢都完啦

準備睇日常八點半

唔好再返黎喇

應該係大瀡肉便器